目擊墮斃 女相士燒衣求心安

2018年08月17日

目擊墮斃 女相士燒衣求心安

■警方在墮樓現場調查。

【本報訊】在廟街開檔大約8年、專門研究相學命理的黃姑娘，前晚如常地坐在檔口帳篷內等客時，突然聽到「砰」一聲的巨響，其後發現有人倒卧在大約兩米距離外的地面，她看了一眼似是一團黑色東西，被嚇得不敢再多望，慌忙拿起個人財物便匆匆離開檔口，其後才知悉是有人墮樓身亡，死者是犯罪家族龍頭黃桂芬。

黃姑娘表示，自從在廟街開檔以來，多層停車場以及附近的大廈都先後發生過多宗墮樓事件，前晚她聽到巨響時已經心知不妙，未料有人墮樓倒卧在她眼前，坦言當時感到很害怕。

昨日傍晚時分，黃姑娘返回上址繼續開檔，之後買來香燭衣紙在現場拜祭，她表示每日開檔之前都會先在檔口上香，又謂：「又唔係我害佢（死者黃桂芬），我冇做過虧心事！」拜祭但求心安，所以她沒有搬遷檔口的打算。另外，為了配合中九龍幹線隧道工程，油麻地多層停車場預計最快將會於2020年年底拆卸。

■事發現場各檔主昨燒衣拜祭。

曾有人跳樓壓傷保安

涉事的油麻地多層停車場過去曾經發生多次墮樓事件。前年9月，一名47歲男子在停車場8樓墮下，壓倒一名路過的49歲女保安員，最終導致男死女傷。2012年10月，遭殺校的姓翟男教師因為投資失利，在上址8樓墮下重創。此外，過去亦有人因病、投資失利、欠債等種種原因，在該停車場跳樓。

■記者溫瑞麟

上一則
上一則
英利「裝修」撕麥包代言海報

多個疑團未解尋死為何巨款聘大狀？

採訪5小時：見證黃回家落閘 屍體移送殮房

警吼實準揸fit人 財務王國冇運行三弟轟當局高調處理致大哥有壓力

逼女手下拍裸照方便操控

英利「裝修」撕麥包代言海報

【犯罪家族】黃桂榮自首後被落案控以串謀詐騙 今午提堂

黃桂芬墮斃 黃桂榮自首公安查犯罪家族 權貴涉放數案

阻到你咩

人地定下驚 求心理健康 關你撚事

迷信撚=社會垃圾

咁垃圾
算唔到當晚有人跳樓

阻到你咩
人地上網求其9up幾句 求心理健康 關你撚事

有錢人迷信 =

係得中共同班五毛狗先咁鍾意成日屌人迷信

其實佢都講到明係求心安
就算唔係燒衣，如果有其他嘢令佢心安佢咪一樣會做

樓上堆child登仔會幾時學老毛去破四舊？